民衆係善忘既，佢地只會看到新的事實而忘記舊既事實

今日真係開左個好壞既頭，雖然我地好嬲，但係報復唔係解決方法，呢兩個月已黎既努力隨時可以灰飛煙滅，我地可以搜集證據，但係唔應該用私刑，因為我地唔係班狗。

市民好易比新既事cover左舊既事，我地既目標係要用機場消耗死政府同黑警，唔係對人施暴，講真比我地捉到又點，最後都係要放人，我地得到了證據，卻亦失去了民心。